公務員試著說，「我係支持政府⋯⋯⋯

我係支持政府⋯⋯⋯成立獨立委員會調查整個運動，包括所有高官問責、警察濫權、示威者有無收錢、外國勢力說三道四。

支持政府比市民一個交代

支持政府收緊自由行直至香港平靜

我係支持政府回頭是岸

藍絲口吻：
我都支持政府，不過警察既然冇做錯怕咩成立獨立調查委員會呢？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

係停止直至香港通知

聽日集會，試下每一句前面都加「支持政府」
支持政府釋放義士
支持政府撒回修例
支持政府成立獨立委員會
支持政府撒回暴動罪
支持政府推動雙普選
支持政府撒查警察，還市民真相
支持政府回應五大訴求

佢做一堆嘢都係想你支持佢，咪支持佢

一齊支持

倒不如…

支持支持